Jennifer Aniston隔空撩Brad Pitt 過氣夫妻演三級戲勁尷尬

好老

都51歲啦

老到

好撚老

兩個都五張幾仲要人搞埋啲老尷野

當年佢好正

全盛friends 時期真係無人能及 到而家51 鬼黎講算喺咁啦

joey season 1個陣靚仔到

Friends時最正
依家

個陣容都幾鼎盛

無人能敵
跟住變左路人大叔

辛潘真係唔話得
咁玩佢哋兩個

佢地s1 個個都最靚既時候

ally mcbeal正啲

之前見張joey 19歲相
好靚仔

Jennifer Aniston好老
Brad Pitt就好撚型

畢佬唔係過氣到要用前妻搏新聞下話

痴撚線畢佬就黎60 都咁撚型

而家有陣佬味都幾正

Joey同Chandler season 1都勁靚仔
Chandler因為吸毒問題走樣走得最勁
Joey除咗肥咗外都冇咩問題
反而S1最一般嘅Rose越睇越順眼
由頭到尾都冇變反而型咗

就算係過氣都係jennifer啦,撈黎撈去啲b級喜劇

Joey 真係好正

頭幾集明明係正常人，之後變左on9仔

你調轉左

係美國好似jennifer係紅過brad pitt

三個都靚到

真係唔明佢有心定係冇所謂後尾搞到勁核突

Rose一開始勁撚薯

2件廢老係樓下公園R腳指咁

Ross下嘛😂

season 1 個髮型幾好顯到佢靚仔
之後唔知點解整個好普通嘅短髮搞到佢好普通，個角色又變傻仔

髮型真心
都唔知係咪化妝整鳩佢
s1 s2 Joey好大分別

好似係佢要求個角色行on9路線架

Joey

chandler同joey 都係越黎越樣衰
反而ross 無乜點變

Jennifer Aniston 上年係Netflix套 Murder mystery 仲好正

Chandler好似係遇到嚴重意外先搞到濫藥
望住佢個樣同一季都時腫時唔腫

最正一定係 Phoebe

Smelly cat~smelly cat~

Can you see my pussy？

竟然係咁
佢有一季瘦到隻眼眶凹哂落去，成個道友明咁既樣好似第6定7季

求婚果到因為連住兩季 求之前少少肥 求完勁瘦

個樣搞咩黎

Exactly
佢仲要成日啲表情都「盾」大隻眼，個眼眶凹到勁顯眼

Rachel有冇一集係冇飛釘

How u doin

咪玩
最多咁高咁大下話
Jennifer拍電影戲入屋啫
Brad pitt都拍好多大電影

原來我個樣都幾似畢比特

我之前同一時期煲friends同bojack horseman，跟住發現原來phoebe有份係bojack horseman度配音
我係睇睇下bojack horseman，成日形住自己聽到Phoebe把聲，之後先知原來嗰個角色真係佢配音

Brad Pitt重幾靚仔

最撚鳩屎係佢

有人叫rose咩

JA講過係老都想老得自然，老得靚

反而係Monica整到歪晒，本身靚到dum一聲，後嚟知衰先停咗手

其實friends d主角個樣都唔似諧星

佢本人應該係勁撚聰明嗰啲，同爸爸一齊做醫學研究，後來轉去做喜劇演員，同Conan合作過。中文wiki寫佢IQ160，其他英文網頁寫152-154，唔知有咩根據。

要知做演員好難，做喜劇演員仲難，IQ轉數要好高睇佢做phoebe真係好正

phoebe

咪癲，jennifer人氣美國仲係勁高，兩個其實唔洗撈都得

Jen入屋好多。。。

Monica後生都好正

變咗friend討論區

其實要睇返年代問題
一開始個髮型係近幾年興返嘅復古頭
之後個頭而家睇覺得mk 但個時係潮流
再加上佢肥咗

Monica

Monica後生真係好撚正

Brad Pitt the co-founder of I hate Rachel Green Club

Ross

通常d post都係咁

Chandler

佢都變阿婆啦。

Chandler係戲嘅性格都好正
特別係同Monica 一齊嘅時候

美國冇分電影電視， 後生仔仲睇緊friends , Jennifer 人氣一定勁過Brad ,

當年你選工展會先生

Season1個個都好正
反而覺得phoebe 同 monica靚啲

We had a dead. Let the others grow old, not me!!!!!!!

係 佢食過好多女 以前真係好靚仔

駁唔刀

S1 個男人撞車 佢同phoebe 果集都靚到dum一聲

That’s why you’re burning in hell !!!

S1 Phoebe 3個之中最靚

佢同david meet果集

Phoebe老得最好睇

我諗左勁耐邊個係rose

自膠 係deal

O h

M y

G o d !

A級b級 電影
係斷成本分
低成本 高票房
老闆咪賺重多

畀你講多次

想講而家既ross同後生係冇分別咁濟

好靚仔

兩個都佬味出晒黎
Rachel係最尾幾季有部份鏡頭個樣好似男人
現在51歲仲似

永遠嘅Rachel
覺得佢哋兩個襯啲

Btw phoebe 年紀最大
最中意佢

頭幾季有集joey講過佢係街比人認錯係titanic男主角
我心諗 你仲靚仔過果陣既Leonardo

賺到錢。人又到三十出頭
係會肥架啦

Joey 紅唔紅

一直覺得 Monica > Rachel (一開始好大陣陣港女臭雞味 後來好啲）

Friends入面冇一個唔紅
其實淨係靠一套電視劇佢地全部都夠食過世

講緊係而家每個人每年仲係WB到收緊二千萬美金

有無可能呀
二千萬美金，講緊天王巨星神導接一單先可能
出排話出電影版先每人收1200萬美金

套劇每年仲幫wb 賺緊十億美金
佢地每個人可以分2%

咪就係啲老細唔敢賭先淨係搵佢拍啲b級片囉~~佢仲有吸引力點會淨係拍啲較低成本既戲啊...
仲有,佢拍啲戲差唔多年年蝕,對上賺錢既已經係2013年套we're the millers

收一年夠過世

我係佢地嘅話，我諗我應該唔會再番工
咩電影電視劇，全部都唔會接

Netflix最收得既野係Friends，要俾成億去續約

每個角色去到後期都開始煩
Monica專制到
Phoebe把口唔收，差啲拆散人哋（雖然overall我都係最鍾意佢 ）

仲有Ross同Rachel永續感情線

有聲

據美國財經網站《Marketplace》報道，《老友記》至今每年仍為發行商美國華納兄弟（Warner Bros.）帶來10億美金（約78.4億港元）的巨額收入，由於6位主演當年簽訂的合約中，包括了2%的廣播聯賣收入分紅，所以他們每人也會獲得2000萬美金（約1.57億港元），真是唔使做也有錢收。

2019年，Netflix以1億美金（約7.84億港元）買下該劇的播放權，對比往年高出7000萬美金（約5.5億港元）左右，這也意味著幾位主演明年的分紅可能會繼續增加

佢無乜點變
同埋上節目都好搞笑好親民咁

好肥

Courtency 好正
Ig張相仲係fat monica

Season 4 Chandler女朋友Kathy都好靚女

但佢又真係做得好討喜

想睇rachel同Gavin一齊多過同ross一齊。Gavin好正。

好撚正
果時第一次睇就鐘意睇佢，波又大，之後即刻上網搵下佢有冇祼照，點知冇

Jennifer都好撚好屌

係佢黎架咩，係咪整到變左樣，點解五官都唔似嘅

塊面

佢同佢前夫準備一齊拍新一集奪命狂呼

phoebe有拍netflix套space force

套野唔多掂

我返睇咗十次都有
日日都開嚟睇吓

好似啲老人家咁 淨係開聲聽住都開心

想ross同emily一齊

師兄識貨，佢嗰種性格最正，最好笑，其次係Chandler

我覺得你第時退咗休應該會全日睇friends嚟打發時間

但emily個種控制欲好撚癲同Charlie/Julie一齊應該相處舒服好多

Emily 又係好靚
有套英劇好似friends
都有emily做

Joey係六個之中跑出
仲可以出一套獨立劇

睇留言睇到好想睇friends

睇friends 成日都記住左佢後生個樣

初初覺得phoebe又唔靚又煩膠
之後越睇越順眼
性格又可愛

做佢男友一定唔悶
但可能俾佢啲古怪野激死

諗起佢養老鼠，仲要帶埋去rachel個party

我都睇緊friends
而家左膠片當道
Friends笑下人gay
仲啱我口味

chandler 酗酒

佢話飲到season 456 既記憶無晒

呢套好快收皮啦

成套最受歡迎係joey 同chandler

s1 成日飛釘

有集飲可樂飲到手指
笑到痴線

咁鬼老仲有人想睇咩

點只 s1

你估Netflix 續一年friends要俾一億美金d錢去左邊
佢地六個當年好團結同華納講數
續約一齊簽

fake boobs

對波好挺

6個入面最鍾意係佢
明明睇咗幾次，佢啲笑位都會令到我笑出聲

順眼咗好多

Friend由1994年到2004年, 講緊都係30年既事了

我都係習慣性開嚟做background noise
呢套同modern family輪着播

完全唔係佢囉！究竟識唔識
唔知點解上面話佢老得最好睇
痴線，Google 下佢個名先啦
老得最快，真係成個呀婆咁

呢集好撚搞笑

果時brad pitt真係靚仔

Joey一個人食曬成隻火雞，仲要換條大肚婆褲

Janice 都唔認得？

真係好勁 我自己都有買佢啲product
Lego tshirt schedule book嗰啲

Rachel

佢真人把聲都無咁煩膠

乜嘢啊
呢個咪Janice囉

佢初時好笑啲，我覺得
起身見頭暈，坐低1秒再起返身
叫Monica唔好搵偷信用卡條女，激動到好似做緊drama咁

仲有唔整oatmeal raisin cookies，因為對其他cookies唔公平
癡線，乜撚嘢思維嚟

我係呢套同Brooklyn99

初初覺得phoebe係最配角
最冇融入其他5人之中

一來頭幾季佢戲份好似相對少
二來個角又唔係一齊住

佢啲笑聲真係世界級

How are you doing

俾你搞到好想重溫嗰一集

最鍾意ross，唔講嘢齋望個樣都想笑
總體個個都做得好好，節奏肢體動作語氣到而家睇都唔過時，仍然好好笑

Ross comic timing 一流

其實講起美國處境喜劇 我有時睇到有人推薦Seinfeld
但我頭左頭幾季都覺得麻麻地 但好似係美國幾出名 至少同Friends The Office呢啲出名喜劇齊名

佢地d仔女至係人生贏家，老竇老母長期有被動收入，肯定一世唔會窮

好似得兩三個有仔女

個jennifer冇，其餘三個都有

我搞錯晒，係Jennifer同Matthew冇細路，其餘果四個都有

Phoebe: First time I meet chandler
I thought he was gay
But here I'm singing
In his wedding day~~~

Monica: Phoebe?!

Phoebe: You hv to let me finish, the next verse says "he's probably not gay!"

真波下麻

有無睇佢後來拍果套英美合拍嘅 Episode 扮佢自己 in an alternative world
入邊好多 Friends 嘅 reference
(David Crane 係製作人之一)
Matt LeBlanc 超有型，仲拎到 Golden Globe

依套劇唔止好笑 仲係好多人學英文既選擇
都唔知睇過幾多次 永遠都係心目中第一神劇

Friends 真係好撚好睇

Phoebe and Joey

好撚靚仔

依套係咪好爛

我就Friends同Seinfeld，睇Seinfeld學唔少啲老鬼joke同slang

估唔到佢哋三個會一齊出現

好想剪rachel個頭

好似話rachel帶左chandler去做gym所以瘦返喎
rachel有一季突然間手臂好多肌肉

仲咁fd約埋係屋企一齊食飯

睇wiki chandler好似都成日要去rehab
唔知濫用painkillers定乜

點解佢地6個廿幾年前嘅造型而家睇返都仲咁靚
但劇入面啲二打六就好老套咁

Smelly cat smelly cat
What are they feeding youuuuuu

睇咗咁耐都係friends
有冇人睇過office space?
打工仔睇應該好有共鳴
jennifer 好撚正

覺得friends入面最正一定係monica同chandler sls

我諗係樣既問題

we are the millers 起碼好睇過murder mystery

一直都覺得佢地先係一Pair
Rachel and Joey真係唔襯囉

Monica嚇死人

第一季最靚係佢,我覺得.

已經順眼左㗎喇
之前真係整得好誇

其實佢哋開始套野嗰陣都2中到2字尾
拍10年都30幾歲

有時真係覺得香港人係好撚戇鳩 尤其啲家長
呢啲鏡頭我肯撚定第二日廣管局啲職員聽電話聽到要劈炮

最尾果2季夾硬造佢2個鍾意對方真係好突兀